余香凝個衰妹其實幾靚女

點止靚女 身材都好正

呀豬呀狗都話靚女

整到成個王敏奕咁

化妝咁都叫靚女

之前又唔見佢係

宜家出哂事就上哂位

174cm

隔住個mon 都聞到個閪臭

成日覺得佢上唇生鬚，膚色烏卒卒有陣臭味

生得高好正,拖出街又威,上床又正

Jed